黑色眼睛，沿途與你有過一幀風景。

希望到9月16號，你冇同佢一齊啦

係你呀？

你做咩呀 我已經好忍心唔睇你啲野啦

而家你有鍾意嘅女仔啦...